# SCREENSAVER INHIBITOR
# This file is put in the public domain.
# mtwebster, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screen-inhibit@mtwebster 2.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-01 18:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-04 02:11+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:21
msgid "Currently preventing screensaver"
msgstr "目前已暫停螢幕保護程式"

#. applet.js:22
msgid "Currently allowing screensaver"
msgstr "目前已允許螢幕保護程式"

#. applet.js:134
msgid "Screensaver settings"
msgstr "螢幕保護程式設定"

#. settings-schema.json->inhibit-at-startup->description
#. applet.js:138
msgid "Inhibit screensaver at startup"
msgstr "啟動時暫停螢幕保護程式"

#. metadata.json->description
msgid "Click to inhibit the screensaver, click again to remove inhibition"
msgstr "按一下以暫停螢幕保護程式，再按一下以解除暫停"

#. metadata.json->name
msgid "Screensaver Inhibitor"
msgstr "螢幕保護程式暫停器"

#. settings-schema.json->pGeneral->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->pIcons->title
#. settings-schema.json->sectionIcons->title
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#. settings-schema.json->pKeybindings->title
#. settings-schema.json->sectionKeybindings->title
msgid "Keybinding"
msgstr "快捷鍵"

#. settings-schema.json->sectionStartup->title
msgid "Startup"
msgstr "啟動"

#. settings-schema.json->sectionDurationOrEndTime->title
msgid "Duration or End Time of screen saver inhibition"
msgstr "螢幕保護程式暫停的持續時間或結束時間"

#. settings-schema.json->sectionBlocking->title
msgid "Way to block the screensaver"
msgstr "阻擋螢幕保護程式的方式"

#. settings-schema.json->end-timechooser->description
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. settings-schema.json->end-timechooser->tooltip
msgid "Seconds will be ignored."
msgstr "系統會忽略秒數。"

#. settings-schema.json->end-type->description
msgid "The time shown above is"
msgstr "上方顯示的時間為"

#. settings-schema.json->end-type->options
msgid "to be disregarded"
msgstr "將被忽略"

#. settings-schema.json->end-type->options
msgid "the inhibit duration"
msgstr "暫停的持續時間"

#. settings-schema.json->end-type->options
msgid "the inhibit end time"
msgstr "暫停的結束時間"

#. settings-schema.json->off-icon->description
msgid "Power management allowed icon:"
msgstr "允許電源管理時的圖示："

#. settings-schema.json->off-icon->tooltip
#. settings-schema.json->on-icon->tooltip
msgid "Select an icon file, or you can type an icon name into the entry box"
msgstr "請選擇圖示檔案，或在輸入欄位中輸入圖示名稱"

#. settings-schema.json->on-icon->description
msgid "Power management prevented icon:"
msgstr "暫停電源管理時的圖示："

#. settings-schema.json->reset-icons->description
msgid "Reset to default icons"
msgstr "重設為預設圖示"

#. settings-schema.json->keybinding->description
msgid "Set the keybinding for screensaver inhibit"
msgstr "設定暫停螢幕保護程式的快捷鍵"

#. settings-schema.json->seconds-after-startup->description
msgid "Number of seconds before screensaver inhibition"
msgstr "啟動後延遲暫停的秒數"

#. settings-schema.json->locklabel->description
msgid "(Avoid using aggressive ways, if possible.)"
msgstr "（如非必要，請避免採用較為強力的方式。）"

#. settings-schema.json->locktype->description
msgid "Blocking mode"
msgstr "阻擋模式"

#. settings-schema.json->locktype->options
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#. settings-schema.json->locktype->options
msgid "Aggressive"
msgstr "強力"

#. settings-schema.json->locktype->options
msgid "Super aggressive"
msgstr "超強力"

#. settings-schema.json->lockinterval->description
msgid "Blocking interval"
msgstr "阻擋間隔"

#. settings-schema.json->lockinterval->units
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"
